12nn後先買蘋果

下次先投梁天琦